有無咩智鬥漫畫好推介

如題

見5秒
達爾文
驚爆
愛麗斯

虛構推理

噬謊者
秒晒你全部

標準答案

見五秒係咪啫係 五秒後開你波嗰套

勸你唔好睇噬謊者先
唔係你睇完再睇其他所謂鬥智漫
會覺得佢地好白痴

超智遊戲都唔差既

五等分花嫁

can't agree more
會睇到打冷震

ones out

海賊王
火影

正確，睇完噬謊者，再睇欺詐遊戲，覺得好on9，完全唔真實！
有乜理由，唔會用暴力處理
噬謊者，最好睇係劇情合理，比賽內容刺激吸引，同埋帶出左，你幾有腦都好，都一定要有暴力旁身，唔係你贏左錢都離開唔到個會場
欺詐遊戲就太小朋友

my home hero

如果liar game有暴力介入，老鼠一早吹雞打撚死秋山

見5秒 達爾文 驚爆
呢啲全部都唔得差得過噬謊者幾多
係題材唔同咁解

Jojo

上面仲未講寄生獸

Big order

海賊王

金田一x柯南
劍持智鬥目暮

hunter

竟然無death note

仲有賭博默示錄

one outs 超好睇

L死前←
L死後←

鬥智點可以冇Jojo

巨人

噬謊者真係最top

唔識打之國的愛麗絲

平行天堂

開司先係經典野

到以家都未完
屌

死亡筆...

朋友遊戲

邊忽鬥智？？？

噬謊者同one out 都係同一個人畫
完全係個鬼才但係香港唔出名

誠如神之所說
彌留之國的愛麗絲
真實帳號

上面提過嘅噬謊者

甲斐谷忍
迫稔雄
2個人黎

Liar Game
噬謊者
鬥魚

應該係公認三巨頭

笑死 佢係咪想講liar game呀

好睇既智鬥真係得呢幾本

deathnote同開司系列

噬謊者公認最top

噬謊者

唔好比佢頭幾vol.啲畫風嚇走同覺得好似好悶咁
之後真係好睇到痴咗線

講咁耐都冇火鳳
btw噬謊者同火鳳係要睇佢地時唔能夠睇其他作品，一亂你就以後都跟唔到

火鳳燎原

World trigger

但噬謊啲武力級數會唔會誇張得制

如果真係頂唔順, 由第幾話開始睇好?

飛住睇啦

廢墟恐怖份子篇（第36話 - 第69話）
呢篇開始好睇，應該 Vol.4 82或者118(?)
頭3 vol.主要係交代故事背景同舖排主角點招隊友

火影忍者

果陣第一次睇，睇到停唔到手

ok thx
會試下

鬥魚搞笑漫畫黎

後面出埋奧巴馬 最後仲要無漢化

其實我覺得Liar game好過噬謊者

鬥魚前期正常，後期真係CLS

前期或者你冇錯，但Liar game後期呢d game愈黎愈無聊 精彩程度甚至不如同作者上面好多人提one outs
相反噬謊者後期係愈黎愈精彩

唔知算唔算爛尾

噬謊者+1，要重睇幾次先明

超能力對戰嗰啲真係講唔上鬥智
純粹自圓其說任up

約定的夢幻島

噬謊者
鬥智漫畫史上頂峰之作，沒有之一

Liar game算9數啦
D遊戲訂埋一大堆複雜既規則咁玩

噬謊者係簡單既日常遊戲(潛烏龜，畫迷宮，炸潛艇)但帶出精彩鬥智
根本兩個水平

大陸漫 端腦 其中有2個 game 超班

我第一時間竟然諗到嘅係獏嘅北斗神拳

重有拋手巾

個人其中一個睇到最配服係Hand chopper
明明由細到大玩都知道根本實和局
點知咁都有得扭轉
呢套漫畫真係好多次一解畫果刻成個人淨係得返"作者痴撚線架 "呢種感想
唔好話鬥智類，就算overall所有類都係我number 1
利伸有出單行本ge全部買左，好可惜冇出哂就冇再續個版權

畫風最閪之作

如果你睇完頭幾本就咁諗然後放棄左好為你感到可惜 中間開始就算唔講內容講畫都絕對好過大部分漫畫

Air poker 真係神到
btw 如果現實真係有呢隻game 應該玩完成個局都未推測到個game rule

睇左第一本兩次都捱唔過

話埋你聽個rule你都唔識砌啦
又要最大牌型又唔可以重複又天災

抽珠先最神

求其搵兩張圖俾你睇下個分別
其實作者27,8歲先突然立志做漫畫家，呢套係佢第一套作品，所以前期先未係畫得好靚

題外話：作者真人都型到癲 唔係正常人心入面諗果種漫畫家形象

One outs仲好過liar game啦
liar game後期真係心諗...

主要因為好多人對棒球冇興趣
liargame個設定會易入口d
但有fd俾得我hardsell完one outs本來完全唔識棒球都覺得正

liar game 後面d game真係麻麻
但係有d game贏既方法都幾得意 例如感染game霸晒d房 搶櫈仔搵人圍住老鼠
one out寫到個主角太全知全能 誇張左少少

抽珠第一次睇睇唔明
呢套野番睇會更精彩

睇打鬥鬥智一定係JoJo屌打

睇過動畫，
睇到佢有一次係十個人入面搵兇手就覺得悶到仆街

搶櫈仔老鼠開拖既話贏左啦

＋1
用複雜既規則去玩鬥智真心鳩
之後顯得主角勁
我就睇到一頭霧水

《端腦》第14集 阿加莎的晚宴遊戲開始
《端腦》 第19集 死循環遊戲

我覺得呢2個 比較好

邊算 結尾埋得好好

搶櫈仔我覺得有個bug位，
去到最後肥仔其實自己唔洗坐，
護送橫屋去坐就得，
最差情況護送失敗都係兩人平手個個幣5千萬，
我覺得哩個錯誤有啲低級

刀劍神域

其實橫屋都預計到會得返肥仔同佢，根本冇必要收埋d凳

同埋liar game好多時都好似為玩而玩咁，明明輸左又話敗部復活
噬謊者每次玩game都有目的先去玩，成個故事有晒佈局

這個遊戲有必勝法!

冇錯 你第一次敗者復活合理，但當你敗者復活都幾次就會開始覺得其實搞乜

見五秒個敗筆係主角能力可以同隊友合作
只要對手默想你有就出到技
咁其實唔需要鬥智

其實都要收埋，
唔係會比路人搶走冇得坐

睇你個名就知你好鍾意套野..

我覺得潤秒果到真係離譜左D

同埋我成日都分唔到邊個打邊個，好多D樣好鬼似. World Trigger好多樣我都係分唔到

認唔到係正常，因為作者每幾vol.就轉一次畫風 梶由毒撚變咗型男
潤秒果到我覺得妙就妙在: 你會心諗唔撚係呀吹到咁大，會唔會心思精細到咁呀咁耐之前就plan定... 9up都有個譜呀... 但諗諗下: 主角係個終極痴線佬，又真係有可能喎

我睇親呢啲漫都唔會深入研究果個球類點玩
好鍾意睇渡久地撚鳩個老闆

勁在誇張得黎但不脫離現實而且所有線索都一早鋪排好哂
記得果陣早左幾十話就已經有人推理到出黎
可能我睇得太多次啦 又唔覺得邊個特別難認
world trigger難認在太多隊而每隊多數得1個最多2個人會有劇情

屌即刻上網揾一揾
睇前
睇完

真神作

雖然唔係直接講緊呢part,但呢段我覺得算幾有意思，當然從結果黎講成個篇章作者就肯定係鋪緊呢招啦

但用故事入面人物角度，主角係背後可能仲準備左好多用唔著ge奇招，可能係到Air poker完佢察覺到時間上用到呢招佢先決定咁解又得

褲腳果撻污跡到左後尾都係伏線黎，真心屈機

扔毛巾同個島果到好正

千祈唔好
你唔會諗到前面有伏筆
作者由一開頭已經諗好晒之後500話劇情

魔剎

冇人講遊戲人生

你查番現實時間，以下犯上個日真是潤秒（沒記錯既話）

我當時睇到個post立即google左係真事黎

咁都冇人提

拎左2018年「這本漫畫真厲害！」男性篇第1名、「漫畫大賞」2017年第6名，2018年第11名，「下一部漫畫大賞」2017年第2名的成績。

2019年1月動畫化

死神
鬥弱智一流

因為嚴格黎講似少年熱血漫畫多過鬥智 呢套野ge鬥智讀者完全參加唔到

出左農場之後更加少謎題位，
似生存類多點

推介本E度有巴打講過不過無乜詳細講
ONE-OUTS
都係LIAR GAME個作者

用棒球漫畫包裝一個鬥智GAME
其實無棒球知識單純睇漫畫都睇得明
每段睇完既結論 你只會有 「條友真係好仆街」 既感想
同LIAR GAME 比, 佢簡單清楚 目標明確好多
而且好直接 唔會係度搞埋D和理非

渡久地正就正在估佢唔到會點做
記得佢一開始用普通直球&久唔久用高轉速直球。成場人係到估佢last係普通直球or高轉速直球嗰陣，佢會打個低轉速直球嚟撚對面

冇和理非非
神崎直

比人飛棍之後即刻還拖先正

同埋佢講出一啲事實
都屌緊部份現實嘅人
輸比作弊球隊之後講嗰段野真心正
仲有團隊精神、時間唔會解決問題
可能性大過零即係唔一定唔得

即時飛棍果野 真係笑到我HIHI
炒車果野都正
條仆街真係好直接了當 唔同你和理非咁解決件事 好正

都追過一輪 到左個有段打得好密就放棄左

呢段又係睇到好爽
仲要連飛兩次之後仲笑騎騎

潤秒幾正常 本身個排都有大陸仔估潤秒但冇人信

正常黎講都會覺得係諗多左 但呢套漫畫黎講我睇到個分析果刻已經信左7成

但開局前其實提示都好充足 事後翻睇會睇到：
影個鐘幾點開局
講過今日係幾號
同時間有關係既王牌
確認電子信號

只係你個反應會係同銅寺一樣唔相信

想問下 其實結局係咪死左。 又話捐左個心出黎

但係最尾又彈返出黎
可能有續集

我理解係第一次以下犯上前失手輸左個心俾人換左個有病既心返黎
但想再次換心但唔夠籌碼（因第一次600億不足以吸引人地開多次賭局）佢想有籌碼又唔想破壞賭郎就特登輸俾小明（因小明個時太廢，同佢講過鍾意係賭郎下玩賭局）

小明成長後再以不殺既情況下奪取賭郎（4:59不足以令佢死但可以令佢輸，以下犯上既賭局係只可以一個人生存既死鬥） 然後噬謊者再次賭心 賭局成立既原因係除賭賭郎以外既野全部黑暗組織賭哂 然後特登輸左賭局換左個健康心返黎 換走左個睇黎儲左經驗但睇落廢既心同賭郎以外所有野

跟住等成長左既小明復原一排就尾刀奪取返所有野

噬謊者奪回返健康同變返漫畫開頭既局面咁鳩fingfing 因為噬謊者最鍾意係賭郎保護下進行賭局

迫神而家畫緊格鬥漫

個套野
大面女

好多噬謊粉
噬謊者唔係前面畫風柒一早上左神枱
通常啲人都係因為未睇晒先唔知噬謊者幾撚正
暫時未見過有人睇晒噬謊者之後係踩既

岩岩完序章
其實又幾峰迴路轉

好睇咩

火鳳前期同噬謊者真係鬥智神作嚟
無其他人解說真係睇唔明

其實唔差丫 係作者唔慣畫細路姐
岩先果集最後一頁一成熟樣靚左幾多
上幾集老豆打架果段都正

伽羅

btw 你地用咩app睇

我的現實是戀愛遊戲
呢套好正唔知算唔算鬥智漫畫

就算前期畫風麻麻一樣是神作

不過趕走好多快餐讀者咁解

唯一比較差係電視台果part

個game無聊但我覺得結局幾正
個主持慘

淨係黑白配都比佢畫到咁
邊有得輸
電視塔啲人話唔掂 但前後個鋪排其實好勁
莫講話水箱協力
一比較起身 其他簡直不入流

朋友遊戲都ok架
雖然好似好耐冇更新過

重未計鐵塔抽珠仔

無能的奈奈
戀愛後宮遊戲結束通知到來之時

d戰鬥漫決鬥智同賭博鬥智兩個水平呢來架wo

覺得jojo既鬥智講求創意，即係考你想像力
有時仲會改埋招技，我嘛嘛地呢點
利申有睇開jojo

換心應該係成個故事開始 即係班目遇到梶之前已經換左 因為512可以見到斑目個心俾人開左 所以成個故事班目個體力都係極虧 同埋一直係到食嘅梅可能有就係藥 538話班目就係輸左俾539果個好似佢嘅人 而539果條友提到斑目個心俾左佢 所以賭嘅應該係以斑目嘅心臟賭假班目個組織VEHIZOMA個控制權 而斑目輸左之後話佢個表情係「彷彿一直等待的人終於來到一般」可以知到佢係特登輸換個健康嘅心番黎 同時令自己退出幕前 去後台做手腳陰假班目同埋換個廢心俾佢 令佢賭果陣不穩定因素增加 所以根本所有野都係斑目嘅計劃之中 我嘅理解就係咁 果陣睇完覺得短短兩話就講到咁多野真係好痴線

食梅應該唔關事，
單純是貘先生自己鐘意食。
卍戰個陣都要特登入貨來食